［追蹤股神動向］最新披露顯示巴郡20年第四季大幅買入威瑞森電訊、雪佛龍石油！

又係舊經濟股

巴菲特旗下伯克希爾哈撒韋13F報告顯示，該公司四季度將蘋果公司持倉減持6%，至8.87億股，截至2020年底持有蘋果公司1200億美元股票。

此外，伯克希爾四季度減持富國銀行59%，減持通用汽車9%；增持T-Mobile 117%，增持Abbvie 20%。

伯克希爾還清倉了摩根大通、PNC金融、輝瑞、巴里克黃金、美國製商銀行。建倉做多威瑞森、雪佛龍、威達信，分別持有86億美元威瑞森股份和41億美元雪佛龍股份。

過氣廢老

睇見都悶

連智能電話都唔識用

Futu bidu bili 都唔識買，股災一黎賺既唔夠輸

最撚癲係輝瑞同巴利克黃金幾個月前先買入依家就賣出
巴菲特變daytrader？

佢都唔需要堂食

有人想跟隊short廢老B?

乜水黎, 買D咁既股
好心上多D連登跟呢度D股神學下野la

當潮退時才知道誰在裸泳

連登股神成功預測GME頂點483蚊時入貨，被世人封為摸頂大師。

廢老可以預測到最高底點咩，未見佢做得到，最多係接受近，但連登仔可以做到，頂峰入貨，最底價止蝕

由其巴利克，近幾個月完全冇起色，而且亦都見唔到依啲金礦股仲有乜嘢發展空間，如果只係因為賭金價升會拉升金股，已經違反巴老自己的價值投資法，而且仲要賭輸埋

巴菲特講過「Gold, gets dug out of the ground in Africa, or some place. Then we melt it down, dig another hole, bury it again and pay people to stand around guarding it. It has no utility. Anyone watching from Mars would be scratching their head.”」
所以我嚴重懷疑依家巴郡嘅投資決定已經唔係巴菲特揸主意